其實唔好叫警察做狗，叫返差佬算啦

事關佢地可以大條道理叫返示威者做蟑螂

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

你覺得你唔叫佢做狗佢會唔好意思叫我地曱甴？

你唔叫佢就唔叫咩
睇吓佢人多定我地人多囉

叫屎蟲最好